[道歉團] 圍政府大樓失民心？一於以退為進，一齊去道歉 + 派傳單啦！

呢幾日 辛苦大家喇
有人話 圍堵政府部門不得人心 個focus又好似分散左咁 去左搞唔太關事既人

政府受影響 - 少，唔通真係收少左稅咩
大眾點睇 - 煩膠，民氣可能重消耗左
做咁多次 又無咩reward 你都攰啦

政府依家係用緊一招 以靜制動 死不退讓
任你攻 等你乜都拎唔到 等你做錯事 等民眾厭煩
假以時日意志消散 軍心動搖 民間反撲 學佔中咁自然死亡
一句講哂︰放軟身段 等你攻唔入佢 等你消耗力量

政府扮慘 我地要比佢更慘
政府搏同情 我地要比佢更搏同情
既然如此 倒不如來個以退為進
下次再去稅局 不圍堵 不阻礙 一齊道歉！
做錯野，搞到人，梗係去道歉，一齊道歉！成班人一齊去道歉！
有囡囡在場做親善大使 當然更好

幢個SORRY牌 去門口
"對唔住呀 阻你地咁耐 請睇睇傳單 送粒糖你食丫"
叫大家識做 咁年輕人咪唔使迫上梁山
同每個公務員/市民派以下傳單 (我知道圖片仍有人update，有兄弟認為要改動)

政府化解攻勢 你無得再攻
no problem 我地將今天現有戰果save一下game先 轉化佢 為下階段舖路 唔會浪費
好處︰
- 唔急，過幾日大家print好傳單 抖順條氣再搵日做 都OK
- 咁多人瘋狂Say sorry - 年青人大規模道歉 認低威 報出來都通情達理 市民下返淡氣
- 瘋狂派傳單(連埋粒糖重好) - 公務員多數都不理世事 保守派 可以返去睇清睇楚係邊個搞到今日咁，下次選舉就知味道
- 唔使好多人，可以每個政府building派D人去道歉
- 親善之舉，去同公務員道歉，不阻人，無犯法，無人可以捉你，安全

上網登記做選民教學

道歉+派傳單同每個人解釋係因為政府龜縮我地先升級行動應該幾有用
市民條氣好易順

小心對家都全隊換晒人，扮反送中

有諗頭

支持

支持
有實際提議唔係留於淨係屌既層次
同埋覺得依招幾好

以退為進

推

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

推！支持
認衰仔係對家唔會做既野
但去既巴打應該會比一向無腦巴藍絲屌得仲甘要有心理準備

去圍多次灣仔
不過今次就唔塞路 去瘋狂講對唔住
成年人見到學生妹講對唔住仲邊到罵得落手

諗法唔錯
但真係有晒文宣有晒準備先好

唔使理無腦藍絲既意見 最緊要係拉攏假理性 真被情緒唆擺既中間派 ,去參與626既集會。 集合全港有用既力量, 向美國證明反港共破壞香港法治及金融中心地位既決心。

極度同意

每個政府大樓門口

"Sorry，阻到你地咁耐，我地都係迫不得已"大牌 x 1
傳單 x N
Fox罐裝糖 x N (惠康有售)
年青人(囡囡更佳) x 數個

做就啱架喇

都不失為一個好辦法

sor 睇錯左做大脾x1

認真 呢個真係好方法

借位推下
625晚放工後去鰂魚涌社區會堂涼冷氣啦
嚟緊區選睇怕又有DQ

有諗頭 但樓主要跟進落去 如果唔係個活動就唔記得左
自然消失

push

我諗我做唔到leader

支持 灣仔橋好地方呀日日人來人往

戇鳩

okok

唔衝嘅都可以做

Push

根本冇失過民心
朋友見到你地黎，不知幾開心

可行,不過有少少委屈義士

有諗頭，支持，請諗下幾時實行等大家一齊去

記得有地址證明

呢個OK, 推

好橋, 不過政府會唔會因為你派單張宣傳話公眾地方唔可以, 趕人走?

推 支持

PUH

討論下幾時做？個人認為唔拖得 最好今星期做 同埋這個行動唔洗好多人 可以小組去唔同地方搞

從來人數都係關鍵, 你人多, 點趕

借位
[被逼害] fb封咗我個Account
唔知係咪激嬲咗啲三毛
ig捲土重來!

用法照舊:follow, like, share
要俾全香港都知發生緊咩事!
原post:

和理非都做得

推 有冇搞手 和理非主場

不用道歉，無做錯。繼續向前就得，好多人明白

支持 搞咗會去 不過做唔到搞手sor:(

有諗頭喎

有道理
錯就要認！

呢招一定掂😂香港D 老坑真係好受呢一套

你可以當一百萬丶二百萬人的主流意見冇到。
我們被迫用另類行為表達意見，你又教訓我們要理性。
我們的不理性是高傲暴政迫出來的。

剛才高高在上的律正屍竟然可以叫我們不要執着啲「字眼」。為什麼牠不叫林鄭唔好執著字眼，同大家講「撤回」，咪天下太平囉。

流動派

都得，奇兵突出!
但係送返工還是接收工？

推! 用愛感化雖然on9 但香港人好受

沙田 寫少咗田心/隆亨 潘國山

幾好，但要預備好咁係咪以後唔做

推
定個日子？
26號晚完左之後27號？

又為選票 哄全家幫你地抬轎

掂

會唔會開tg傾會快啲傾到

係，多數最多鬧兩句，你笑笑口佢冇癮就會走開，同埋改善形象

其實第一次反送中遊行之前好多候生擺街站
連登仔女派傳單
身邊好多港女fd同政治冷感候生仔都比班人感動到
見到有班年輕人咁落力係條街度派傳單 砌booth
而唔係下下破口大罵 阻人收工
呢招懷柔政策對香港人黎講有效好多

因時制宜 依家唔適合硬碰

到時最好到選既時候有呢啲post話比人知邊區投咩人

建議都係start small
Start small易D 集中幾幢主要政府建築先 capture主要公務員先
覺得行有餘力喇 熟手喇 覺得有用喇 就可以加多D較偏遠地區既buildings

呢招以柔招架 亦可以係各位來緊大actions 大party期間
唔對抗唔衝擊喇 抖下喇 休養生息喇 但又想keep noise時既間場活動

其實姐係僧侶招降敵人
你唔衝 開始招降 開始show柔弱搏同情個面時
到時建制都驚
大佬 200萬民心我已輸到驚
今次班學生妹同公務員派傳單 公務員呀 mark哂我地D名架喎 又輸多次？

呢個真，道歉完又走去圍既就又俾位人入

點都好，有新橋就支持

ok幾點邊度等？

Good idea

好似真係有用

今次輪到和理非回合

淨講「一票不投」好hard sell，可以整多set軟性啲拉啲中間派

推，先硬後軟，令民意企我地呢邊
為之後有機會出現既強硬行動做鋪墊

你地做到真心道歉樣同表情反應先好
假道歉 普遍市民會覺得又黎搞事 同玩野 到時輸多兩錢重
三思而後行
加油

可唔可以加番啲轉駄,立場軟弱之類既誁擊建制派既圖?

呢個idea唔錯

大家，唔該，休息完再起行，我地冇時間再灰心

同埋會唔會有D年長少少的市民當天係到係願意接受傳媒採訪？

都係辦法，睇到林鄭同年輕人嘅分別，

一個不道歉、企硬；

年輕人就有知錯、道歉的心。D人都會感動嘅！

俾呢條金毛仔影撚衰哂d義士
條油係咪黑警入黎扮野搞事

如有需要 可以tailor made一下份單張 改少少strong words做柔D既tone

支持任何新提議
多謝各位努力不懈不氣餒!

首先多謝你地為香港所做嘅一切

少少建議，因行動受到影響嘅人士有D會反感，因為影響到佢地，佢地直線思維就嬲你地，因為你阻住佢。

本人係工作上都有受到影響嘅，過去兩星期因為大家既行動而無返幾日工，但咁唔係叫放假，因為返反工時咪又係要 OT 做反口嘢。但本人同我一D同事都係絕對支持同無嬲過你地，因為我明白係政府一直唔回應，係政府迫大家咁做。

所以，建議可帶出，你地既行動全因一個不肯面對市民既政府，你地愛香港，唔係想亂港。

推
樓主講咗我想講嘅嘢
除咗道歉，仲要90度鞠躬
以展示有擔當，用於承擔，同時又可以展現出同呢個極權政府的不同

推！！

所以我建議出動學生妹
對家有女警陣？
我地有學生妹陣 呀叔行過都唔好意思鬧啦

道歉之後再叫佢地去26號集會

天時暑熱，不如派埋冰條下下火，幾毫字條姐。

幾好woo

之後可以佩合文宣比較高官同示威者道歉

會贏曬掌聲，而且收鳩返李力持個段片皮

支持，啱啱先同老豆拗完，佢話而家個運動係搞唔到個政府，反而搞著啲要用政府服務既市民，只會分化本來都反送中既大眾 盞令人對示威者印象轉差

我話如果個政府肯出嚟回應咪冇事，
佢話咁樣即係用市民嚟要脅個政府，
而個政府根本唔會理

開始有啲駁唔到

想做就要有計劃
時間
日期 26號之前即係要聽日做
大約幾多人參與

咁可行性高? 召集人都要時間
重要睇有無人出

做實事好過啦
道歉唔會令人反思現狀

同意！親身示範！身體力行！

我地都係做緊實事嘅，唔係下下都要直接攻打政府先叫做事實

你喺地區派就算啦，唔好膠化不合作運動。

Agree

我覺得一定要提政府完全唔理民意 黑警呢d先有呢d行動 再道歉

真係唔想d義士要咁樣委屈自己

全民大道歉

支持
搵返三四十個睇落溫和嘅女仔做呢件事啦

利申教大學生
可以動員啲女同學

推！
政府打慘情牌，推長期病患+大肚婆出黎誣蔑我地，
我地行催淚牌，為著日前只返半日工嘅政府公僕未能夠盡忠職守可以返full day 工，點到即止地誇張致歉，舉牌列隊迎接佢地返工+歡迎市民享用政府服務，然後再乘機宣傳我地訴求！！

print定單張！
精簡口號！
游擊戰線！
以退為進！
各有各做！
不割蓆！

但有時要能屈能申嘅
贏左未來就慢慢係我哋架啦

你咁做我無意見，
不過有啲連登仔仲認為圍稅局無錯，
你使唔使問下佢哋願唔願意被代表？

殺雞焉用牛刀
義士好好休息下
依啲粗重野交比我地後黎

"道歉" 唔等於 "以後唔做某D野 自縛手腳"
其實無restrict日後各位行動

只係ask for forgiveness，ask for understanding
想人明自己有苦衷，義士也有苦衷，有迫不得己既心情
咩迫不得己呢？
睇下張傳單你就明架啦公務員

唔覺太膠，但唔好一個地方太多人，變到好似示威咁

感謝聽意見
呢個做法將會同政府有強烈對比，挽回民心

Sorry借個位嚟，推個文

【選戰必知】幫你釐清香港選民權利 及 整合選舉post

【選戰必知】簡介區議會，點解區議會咁重要？

樓主好有心!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

英雄所見略同呀喂

再圍落去冇用
會失民意
道歉加講解不合作運動嘅用處
同順便叫人26號去集會

支持道歉派傳單,但我出席唔到....

希望可以係選戰果陣仲有巴打製啲圖出黎收建制皮

傳單 加糖 多人接

就咁派好多人唔接傳單

是的，稅局門口個D，可能10-20人到，唔好成50人60人頂住哂
個feel唔同

我平時極討厭呢種左膠做法都係咁話，唔洗再拘泥於咩嘢門派上面，只要係work就得。呢啲形象推廣工程應該做、做多啲、快啲做，

唔該，理性小小

好橋

道歉係為阻到令人唔方便而致歉，唔等如我地有做錯

義士休息下
呢啲嘢梗係等和理非黎㗎啦

我覺得打溫情牌絕對有用
唔係下下要硬碰

順便等啲淨睇建制新聞嘅人聽下現實世界我哋嘅聲音

推 做得過

唔好講呢 d, 你派本野，佢地睇就得，講就唔似道歉

食飯時間做都已經夠；太約11:30 - 2:30

搵日掃村 條條村一個街站仲好啦

道歉當宣傳
如果有市民願意停低同你吐多兩句苦水 大家識做啦

"唉我明 但你地咁真係阻住人生活嘛 我反惡法呀 但唔好阻我返工呀"
"呀姐咁你就拍爛檔 下次投票唔好投佢地 咁我應承你 我地上少D街 好無？(凝望佢雙眼 好誠懇咁)"

休息一日得唔得呀？
我係普通市民嘅話一定覺得係搞事

不如睇下G20有咩要回應好過啦
係咪一定要喺街上先算係抗爭先？
係嘅話你不如成班人一齊出嚟，用手機上藍絲重地（e.g. 港人港地）好過啦
再唔係成班人周圍行air drop長輩圖都work
唔鐘意嘅，你去跪一個老人家拍返條離間人嘅片得唔得？
唔好有勇無謀啦
而家要打輿論戰呀

而家不合作運動對輿論戰係負資產嚟
你地出去柒嘅話，幾多兄弟打輿論戰都冇用
因為你地日日制造話題等我地俾人插呀

[由連登核心推出社區] 落地落區谷集合

NICENICENICENICENICE

[深度分析]民意與民心的分別

如果有日本傳媒在場，PR 會更上一層樓

咁大個SORRY牌 又周圍派糖
咁少人 無阻門口 親切笑容
重要學生妹
我諗覺得搞事既人 有限數量既

[帶風向]今日圍稅務大樓一事

香港絕大部份和理非都係因為「感覺」而行出黎
好似616遊行好多因為見到年青人打先出黎
要爭取呢班人支持就要觸動番佢地個份感覺

派傳單算啦

支持！
但覺得派糖好似冇咁好，派水會唔會實際啲？準備定紙杯到時派一杯水比行過嘅人，道歉同埋講天氣熱，飲多杯水， 最緊要動之以情

利申可幫手

有創意 而且可行

擺街站 派單張 偽藍正黃 總知要宣傳到 信目的

好方法

資料咁齊既？

稅局，入境大樓門口都要做，甚至救護都得，畢竟佢地要行一大段路，但狗房除外

其實可以 任得你 無哂糖咪派水
派tango紙巾都得架

認真今日果班聽日要去跪係度道歉，完全小學雞所為

忍下衰仔冇壞，你扮弱者，我地都可以

諗得過呀！

年輕人無包袱，大局為重，唔需要好似共產黨、林奠咁要講面子。

有得諗

和理非都做得呀！

呢個好idea, 唔係認自己錯，係要話官逼民反，迫不得以，不便之處，敬請見諒(之前有張圖係有個路政署道歉公仔，可以用返) 。如果認左錯，以後所有不合作運動都唔駛做，跟本無可能完全唔認響市民，我地係要市民明白"官逼民反"!

唔好做埋啲on9野...道乜撚野歉

文宣加道歉👍聽日開始搞啦
就黎G20

點解會有鍾錦麟

推一推

各有各做
呢個岩晒和理非做

最緊要話俾人知我地唔係盲目搞亂搞事，而係有理由去以最少既打攪去抗爭！

police不建議了

同埋可以睇下公務員有糖 入境處有糖 海關有糖 但警察無 個樣

冇錯！幫推！

有得諗
我地要話俾人地知
我地錯係會認 唔似某d高官

道歉拉返d中間派 甚至真係make noise又唔會比廢老有位入

大條道理講我地阻人都會道左歉 不過d狗打人就仲覺得自己岩

支持呀 不過唔好say sorry 不便之處敬請原諒得㗎喇
和理非都做得

好建議

1

支持, 我也想JOIN
有無tg group?

推推推，亦都要多謝今日出黎既義士！辛苦晒！
縱使效果未如人意，但請唔好灰心！我地繼續努力！

收割撚去死啦

（緊急）624最主要死因! 五，六，日所有行動post都畀人無原因地負評

喂，醒少少咪撚聽樓主廢up喇

泛民班撚樣當義士係condom都算，依家仲仆街到想人幫你派傳單？

你班仚家剷我真係屌你老母臭閪

想道歉想舉牌想傳單想落區既人
想落地宣傳626既人
請入落區谷

[由連登核心推出社區] 落地落區谷集合

依個 POST 要永久置頂呀 !!!

推 民意重要 文宣更重要 一石二鳥

大家一齊加油！！

因為 print 出嚟 係黑白

反正都唔係睇唔到個樣
反而班狗議員個名 要大隻返少少

屌你老母臭閪
拋個身出黎抗爭，仲要人低身下氣當狗咁撚，你班仆街好撚黑心，我屌晒你地老母臭閪

眾志去埋地鐵站跪求TIM啦.WHO CARE?有人理咩?

咁買咩糖好？

傳單內容 名單update 請大家自行斟酌
傳單內容 名單update 請大家自行斟酌
傳單內容 名單update 請大家自行斟酌

舉個例only 第一版可以start with

搞到你地咁耐 唔好意思！
SORRY FOR ANY INCONVENIENCE!

如果你下次唔投佢地 我地又可以上少D街
好無？

屌你老母臭閪，一見到你話派區議會傳單真係火都黎撚埋，屌你班撚樣真係正宗屎忽鬼偽君子

推，一般香港人食軟唔食硬

所以你寧願要面 之後結果同2014一樣?

道歉依個提議唔錯，對星期三集會有幫助

企起門口，左右兩邊一字排開列隊道歉

通知傳媒黎影相，就算少人到100人都可以影到個效果好好

Btw，如果真是實行，希望參與既人服飾既顏色一致d，感覺上會舒服好多

依啲活動義士唔洗出席 爭取時間休息啦
會有和理非肯做

推 最緊要有傳媒影到

差佬果邊一定一定唔可以去道歉，同差佬一道就仆街，返唔到轉頭

第一個肯做辛苦曬義士嘅努力 交比我地啦

如果可以加埋政府請願市民受阻都繼續龜縮，唔出來回應落去會唔會更有效？不過要惗惗點講

抵制暴政中造成不便，敬請見諒。(唔係原諒，我地無錯)

道乜撚野歉呀？ 痴撚線
不合作運動既目的就係要阻礙政府運作，逼政府回應正視訴求。一定搞到人架喇，唔想俾人搞咪出聲叫政府快d回應囉

泛民我屌你老母臭閪香港今時今日危在旦夕，你班撚樣仲為左私利可以咁樣出賣後生仔。你班撚樣仆街死仚家剷

稅局影響到市民，當然要道歉

黑警嘛叫佢食屎就差唔多。

呢單野就真係要冷處理wo,
同埋今日黎過稅局既
聽日都唔會黎
佢地心諗你地係度做咩鳩

再講你話道歉, 今日義士好似都做左

Sorry for any inconvenience caused to you?

咁樣感覺上好似好d

學生妹同女警 成件事都唔同
有班人已經有既定思想
一見到一堆後生 「已經唔方好野」
而你地道歉 加派傳單 佢地都wfc
因為補償唔番佢地工作上 同時間上嘅損失
所以如果要打人情牌 比佢地feel到你地嘅誠意 熱情
我諗 可以你地要諗d方法係可以方便番 補償番佢地
縱使唔係一樣咁多

至少比人地feel到你地嘅真心
P.S. 唔好有勇無謀 有熱情係好 但唔好衝動
唔好因小失大
支持你地做嘅事 但要從每件事吸取到教訓

唔知你地圍內嘅人互唔互相認識
但有時有人做錯 衝動 真係要㩒住佢
如今日睇apple live 明明話2:40放人
之後金毛又玩𨋢 比人推開左咪算
係咪撩交嘈咁
呢d情況其實應該講聲 唔好意思 之後走
記住你地個目的係咩
但另一個人不但冇阻止 仲嘈埋一份
比市民感覺學生=冇教養
明白可能係個別案子
但你地係一體 雖然冇大台 但都要齊上齊落
唔係因為意見不合就各做各
會令市民覺得你地出爾反爾 擺明玩野

苦口婆心 三思而堅定前行

如果有志既連登仔 可以組織下分區組織
可以分區 各自做建制狗大起底行動
起哂依條垃圾做過咩衰野

唔投佢地 唔好淨係因為佢地係建制
仲好列多 2, 3 個 原因, 尤其係佢地賣港賣區 既罪證
咁就可以向 區內中間派市民 宣傳

道你老母，你傻撚左呀？醒下喇
點解要為左一班不聞不問既人而委屈班拋個身出黎抗爭既人？我屌晒你地老母，涼住冷氣係到侮辱班義士

不得不佩服00後 而家個個文武雙全
企最前既有 做文宣既又有
比著係幾年前 叫社運人士組團道歉實比人屌到上天花

和理非絲有興趣幫手 想為義士出一分力

Okay wor ! 掂呀～

推
我地要好好打民意戰！
加油

0 乜撚野後呀 又分化

好 G持

睇左咁耐,呢個po既建議最好

小心此人

你有無見過地球上有示威者，完事之後會有示威者道歉？

無，老實講我做咁多年人都未聽過有

日本人咁好禮貌都無

你試下逆向思維，如果我地做第一個，impact可以大到無法想像

分分鐘會轟動過讓路比救護車

推
真心覺得呢個建議work

唔係咩黑心，持久戰 marketing 係有需要，好似共產黨咁，一手硬一手軟，就好似 d 人對條女咁

道歉還道歉 你一定有承諾喎
就係以後唔可以去搞政府部門
係咪有呢個共識先?
如果唔係只會有反效果

我覺得呢招幾 work，起碼緩和不少社會嘅戾氣同埋緊張嘅氣氛

而家tvb新聞加鹽加醋啦

大家快d睇

依丈輸得好金

咁樣好易會俾市民感覺係威脅佢地，運動最好槍頭指住政府，唔好觸動本身選建制市民的神經，佢會覺得揀邊個係佢自由，我可以聽你講，但唔好用不合作運動來迫我揀邊個，市民出來示威，不合作運動係因為政府唔聽唔理民意

派咩傳單可以再討論既
可能最後唔派傳單
淨係say sorry 阻到人唔好意思咁都可行既
明白你果種唔甘心, 但依加唔係想割蓆, 依加係想帶出政府迫年輕人出黎表態.
天時暑熱留係條街到貪過癮咩, 依加係因為政府唔回應大家個訴求, 年輕人為左一個更美好既未來, 更美好既香港先要做依一系列既不合作運動, 阻到市民都深感抱歉
我相信即使係一個勇武派手足都好, 唔通佢阻到一般市民既時候佢會好興奮咩,
勇武派既手足近日都付出左好多, 都消耗中好多體力, 依啲活動就由一啲和理非去做啦

真心覺得呢招work , 不過要委屈義士。

個道歉旗號 應該係要類似
: 向「香港市民 / 真香港人」道歉 年輕人已盡全力守護香港

雖則話道歉 , 但其實身段又唔駛放得太低

其實你地單張 都應該要講下
點解大家咁執著"撒回" "暫緩"唔收貨咩？
呢個point係市民唔明既地方

因為建制 plan左風聲無咁緊又重推！
因為咁呀！因為咁呀！

為左大家免除後患 我地後生甘願受點苦

區議會．立法會幫下手，行嗎？

tvb新聞 唔理好定壞都一定唱衰我地
所以依家要搞好返個形象先

無論你接唔接受得到

呢條例真係點都會過，因為係軍事用途，立法會係冇權反，但係呢條例過左重可以改

所以乜方法都要試左先

唔該，理性小小

好橋！！！！！push

不過我對呢個時間派一票不投 XXX 有保留，反而應該派 G20 集會、成立獨立委員會查黑警並強調三至五大訴求同埋立法會審議海濱送中、明日大嶼公帑送中呢 d 迫切既文宣，唔想道歉變拉票

冇需要義士做
既然和理非係坐同一條船唔割蓆
咁由和理非出都係一樣
我地唔似某一哥咁賴前線

有位巴打好有心機寫左篇文分析形勢，請比多D支持
[文極長慎入] 少少分析同睇法

好

支持！

係時候做漂白工程喇

行動開始左膠化

你理性D諗，我地道歉呢班人係和理非，唔係衝果班義士，義士唔會受氣，反而我地係幫義士集氣，為下次開餐儲credit。比你係義士，你會唔會因為有班人幫你道歉所以你下次唔衝？不會。咁why not比人幫手做個marketing?

個人認為唔駛再理政府大樓d人 距離G20時間冇多 繼續對準政權

雖然今日個行動效果麻麻，但道歉呢招真係會加番好多分。

起碼藍絲+高官唔會先。

唔洗叫義士做啦, 鐵人都死啦
一陣又話626 627
大笨象都頂唔住啦

大家坐同一條船
你唔敢衝唔敢撞, 咪去派傳單, 去唱聖詩, 去做依啲野

係就要聽日做
令多D人去26號集會
最好多人係金鐘灣仔做
再有D少人數D係地區做
D師奶中坑老人家見到會心軟
616咁多人都係觸動到佢地喳嘛

傳單順便寫埋咩成立套立調查會等既訴求

其實係有point嘅，串返班西口西面話自己真誠道歉嘅高官

其實係 大家都忍唔住道火
真係唔應該去稅務同入境
你燒埋普通市民 就中政府計

如果就今日既事認衰仔 退一步
聽日就算比人屌 應該有人幫口
因為睇cctvb既新聞今日都有中年人支持，如果認錯，個班之前一直支持但受影響開始有怨言既人都會心軟

老一輩好興 錯要認打要企定

游清源講暗戀公務員大行動，一人一花以愛感動大大家

依個行動重點:

1) 全面落區, 向 69 , 612, 616 有出過嚟人 有關注過 「6月抗爭」既真香港人交, 等佢地唔好咁快放棄。 維持士氣
要話畀依班人知, 抗爭將由一個新既轉向同發展, 唔係默默收左皮, 依個好重要, 200 萬人可以主宰兩選既勝局。

2) 用溫情方式, 向中立派宣傳同教育佢地 , 認清班建制派做過啲咩衰野, 令佢地住既社區越嚟越差, 搶中立派選票

3) 建制鐵票 (廢老 藍廢中) , 只要佢地出嚟搞事,你地就要扮被人恰, 當佢地透明, 啲路人甲乙丙花生友 最鍾意幫弱者 (早兩日黃衫男事件)

古有差佬3萬人屌你老母
今有示威者3萬人集體道歉

整埋上下比較圖，傻既都知邊個是暴徒

爭取除去定性暴動都可以大聲d

呢招好似幾work喎

要唔要開個tg gp 討論

失乜撚野民心呀？有乜撚野民心可言呀？
你以為可以攏絡到全香港人既支持呀？ 無可能！

香港地就係有一班人以為乜都可以唔撚理就繼續生活落去，無論你點撚樣講班撚屌都唔會聽，佢以為香港地既制度同自由係天跌落黎，見到制度開始崩潰都同自己講無能為力，唔柒關自己事。

咁你對住呢班撚屌話阻住佢生活，你就要介意？ 依家擺到明就係要阻住你，你唔撚滿意就出黎對抗，一係你就同政府施壓，叫佢快d搞掂。

道乜撚野歉？ 點解要委屈自己人？ 醒下喇！
你地係要團結自己人，有組織既達到目標，而唔係please一班撚樣要搞散自己！

泛民我屌你老臭閪

錯手負評

唔覺得會加分 係會令一般市民更加confuse你做緊乜 佢地訓醒就唔記得 今日被打擾既人好有可能會反感 但我地時間人力有限 一路檢討一路都要move on 建議唔好浪費時間係個班人到 都係做d有直接關係既野先 例如圍返主要政權 唔好俾位佢抖氣

最委屈既義士（死左，終生殘廢，屈原暴動），諗返佢地，我地既委屈就算不上什麼

巴打心水清

波台狗一隻

blocked

差佬一定唔道，最驚到時有鬼或者on9 走去道左，呢個到時行行動要留意

你以為2014失敗係因為d人要面唔諦低聲下氣叫市民加入？ 你咪撚on9喇

相反！係因為個陣我太注重所謂香港市民既感受，辛苦左自己辛苦左戰友，大家心灰意冷，搞到天琦入左獄都不聞不問！

天琦同一眾入獄義士，對唔住！

不是大家阻人，大家是叫市民醒。政府呃大家。收住錢嘆住冷氣呃

認真

我地出黎道歉(唔係我地做錯，係過程中可能影響到你，但希望你地明白我地係為香港，社會，公義) vs 政府做錯都唔出黎見人同人傾

咁就搶左過制高點，同風向。

開始有打手入嚟依個 POST

洗唔洗依加再組織
聽日再去稅務局再圍一次?

攻完轉守
攻守互換
高招

真心覺得好主意。推

痴撚線！ 屌你老母！
講出黎你個心過唔過意得去

泛民選舉工程開始緊啦

爭取民意同情，必須順民情而戰。

推 神計

搵另一d 人去做，呢d 係洗白工程黎
姐係好似黑警咁，dirty work 就由班前線去做，洗白工程就由公共關係科去做

btw 今日有出去既都係前線中堅黎，請受小第一拜

屌你老母臭閪，唔係黑心仲係咩？

咁今日咁多位義士，我支持你地，你地絕對無做錯到！

推！！！！

都幾好 唔錯唔錯

血債票償

支持，加油

班義士無做錯到，點解你要幫佢道歉？
你咁樣同全世界講佢地做錯左有乜分別？

你地咁做係乜撚野立場？ 痴撚線

唔好提投票好似好d
過左g20先搞投票都仲有時間
宣傳單張一張過會簡而精d

你知香港人冇咩耐性

補充，唔係單單道歉，係30%扮慘+10%致歉+60%宣傳

推推推

新方法值得一試

我覺得有得諗，繼續圍落去可能會有反效果，而且唔一定會有咁多人再黎圍多次。明白有人唔想理民意，但示威者向受影響市民道歉，會唔會有摩西過紅海讓白車嗰種國際宣傳嘅效果？會唔會引起國際輿論？

我地可以強調係官迫民反，年輕人係為勢所迫，先要做不合作運動對抗政府，為係抗爭過程阻到普通市民而道歉，希望市民諒解年輕人嘅初心？值得討論

唔係叫依日出來的行動派道歉 係有其他願意的和理非義士自發道歉

做面子工程 唔明對你有咩影響
起碼做左對行動派係百行利而無一害
道歉都唔係為行動道歉 係對受影響的人道歉 係出於禮貌上的道歉

推到有人做

打手會做乜 ?

見到個 POST 有一個穩定既風向
佢地就會兩三個夾計留另一個風向既 REPLY
之後就小組圍威喂 話原本個風向唔得 乜柒乜柒

好老實, 我理撚得你係咪打手, 都會屌你老母, 成個 POST 同一風向
你一係就跟 一係就死撚埋一邊

冇人講過今日出去既人錯，一直係講緊為抗爭帶嚟既不便致歉，兩樣野係冇關係

成立獨立調本委員會真係重點, 因為本來知名人士已有聯署, 做到呢個其他訴求更易達成, 咁樣有ground 為所有参與示威的平反, 拉有關差人坐監, 有人問責下台或坐監, 通常呢D報告會有建議, 令未來我們參加集會示威更有保障

後生仔帶頭認錯，等社會輿論去返班做錯事都唔認，連獨立委員會都唔肯成立嘅大人。

會順好多
尤其係用溫情牌+有禮貌

政府唔道歉我首先道歉

佢地有啲被洗腦既會罵你：

叔：知道錯你又做!?一早就唔應該做啦!道歉有 用呀!?

： 香港靠你哋班廢青死 得啦~ 又掟磚又盛~ 暴徒黎家~~

c奶：哎喲~ 你哋唔好再搞咁多嘢啦~~~ 唔好再講對唔住啦~~我唔會接受㗎~~~ 我同你哋講對唔住就真~~~我哋得得罪咗你地啲咩呀~~要咁樣玩我哋呀

： 你哋而家係咪冇飯食呀~~~點解要搞咁多嘢呀~~~

etc

曾偉雄：……批評同埋謾罵，我想話畀大家聽，你地冇做錯到！

如果賽後討論，大家都認為今日做得唔好，就要修正！

唔好好似D黑警咁！

[麻煩大家幫手share出去]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下
個server會on99咁好慢 凌晨時份會好啲

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

高招

我既立場係呢班人完全無做錯到，根本無需要道歉

但問題係呢類不合作運動，可以持續到幾耐？需要消耗幾多人力物力？咁多位後生仔既時間都好寶貴。係成效問題

最好多幾個係女
因為比較容易原諒女既

好主意要推！

最好有埋D大小小的圍觀市民去了解這些示威者, 和接受傳媒採訪

上面巴打冷靜啲先
樓主個建議係表面道歉，依家點都要化解返人哋對我哋嘅dislike先之後再用民意做更大嘅事

政府一方面等緊我哋自己打自己人，二嚟佢哋識捉民意，知用咩方法先討好到大部份香港人

同意可以由另一班人去，一嚟今日嘅義士可以休息，二嚟今日嘅義士都可能會覺難受今日辛苦你哋了

覺得只要幫到成件事
佢地應該唔會介意
起碼係實際行動

岩
果隻波台狗真是勁煩 已blocked

啱，從來冇諗過我地為香港抗爭係錯，而且大家都好尊重義士。宜家係要為過程造成嘅不便道歉

唔好再圍稅局 盡量唔好搞普通人 支持既人會支持 唔支持既人做咩都唔支持 中間派受阻會炆 但訓醒就冇野 因為佢地根本唔太care你做乜 只要唔好再搞到佢就ok 而家仲未去到討厭 唔好再俾有心人有黑材料就得了

但可以係之後發夢時圍主要針對既政權 事前同當下做多d文宣 例如圍城時舉牌 傳單「唔好意思 影響左你、為左香港 阻你一陣⋯」之類 其他人一望就get到 就唔會炆左先 會易d諒解

PUSH

如果可以用小組形式落唔同區做都ok
利申可以幫手

我見到堆區議會傳單就火撚滾
我屌你老母泛民為左私利可以咁樣過班後生仔一棟
正一仚家剷

如果今次反送中你成功令所有被捕人士釋放，你鐘意點做都無任歡迎，但係我屌你老母，幾十人仲坐緊監你乜都唔打算做剩係諗自己利益

我屌你老母臭閪！

係㗎，但好受。

高汁有計仔 推

道歉唔係覺得621同624做錯而道歉 係為阻礙別人而道歉
一個做好人一個做醜人 淡化不合作運動帶來的負面印象 不過我唔建議派選舉傳單 就咁四大訴求/ 陳太方案就夠
幫政黨做勢 同個活動完全唔關事

你地乜撚野立場？ 道歉同過今日示威者一棟有乜分別？

咁你想點，一係你就俾更好嘅建議，而唔係係咁屌人老母

都唔係
將現有既戰果 兌換成選票 係最實在 最具威力既事
試諗下 依家政府好明顯不退 堅守不出 死守5條件都不退讓
其實你咬佢唔食，再攻無用，
望就望內外夾擊，內有民間不停既運動，外有國際G20

既然不能迫佢答應5大事，就先將戰果"Save as"其他2件事︰區會，立會
政府呢2方面已經critical，你再同D中間派市民唱多幾次，佢就certified

Save as完選票，政府壓力會再加大，更加有利你繼續追求5大事

做咩錯事？ 邊撚到有做錯到？

請大家好好珍藏

唔好再攪住
聚焦星期三先
又割地啦

心理學上 的確係咁
靠學生妹救港了

但會唔會覺得我地用道謙黎要脅佢？？？？？

加上如果有學生妹/女在場佢地更加鬧唔落
或者想鬧都無得鬧
加上如果佢地鬧 仲可以拍下片比其他人睇道歉都比人屌
D人就自然同情你地/有輿論

推
先認衰仔其實係無咁易俾人入，又易入口
但要好好EQ

如果淆底嘅，可以早少少，企係派報紙阿姐附近，當壯膽。

返工，lunch, 收工，最理想時間。

有時誠懇嘅男仔嘅威力唔畀學生妹 弱

I am

Ready

方向正確

樓主唔係話佢地錯 係想修補下民意
不過我都唔贊成再喺有限嘅時間同資源下處聚焦普通市民 建議集中火力 繼續比壓力主要政權 唔好再搞呢d 住宣傳626 627 G20前最重要嘅一擊

支持
今日lunch time 發夢時
樓上同事初初對大家都唔反感
仲讚大家好好
同職員講 邊度返上樓返d

係過左一點半 你地連停車場都封埋
唔俾職員返上樓 就令同事們反感

雖然食飯時間過左 但唔係個個準時返到office ga ma
尤其負責落決定嘅大老細未返到office
冇一個夠膽自己放工

不過稅局d客 不嬲個個都難頂
講唔夠兩句講粗口 郁手郁腳 大把啦
所以俾市民鬧 真心唔駛咁唔開心
我地日日都係咁

記得講對唔住時 俾d記者影到
尤其cctvb

繼續支持你地
你地冇做錯到

[member]五個人即時圍住佢唐僧式道歉，旁人出口述。
「好心你啦！人哋𡃁妹嚟，你幾十歲人仲同啲細路計較」
「男人老狗咁小氣㗎，人哋都道咗歉，算啦！」
「唉，算啦，想逼死啲學生咩，死一個仲唔夠？」
「班細路起碼有誠意過特首。林鄭糖都無粒俾你！」
「一日最衰都係政府啦！早啲聽民意咪唔使搞成咁。陰公，啲學生都有啊媽生，林鄭真仆街！」
「咪係，仲有個死今李家超個衰樣，寸柒柒咁。」
「林鄭肯落嚟道歉，我支持佢做一世特首。班同學仔都有承擔過佢！」[/member

你睇下條撚樣派既係咩傳單？區議會呀
我屌佢老味唔撚係泛民打手仲可以係咩人？

你地未經歷過2014就會覺得我打緊自己人，但係我好肯定可以同你講，真小人永遠好過偽君子。泛民呢班撚樣我以為香港危在旦夕會有民族精神做番d好事，但係我屌你老味，都係咁賤格！

你地道乜撚野歉？義士無做錯你地道歉同過佢地一棟有乜分別？你地係咩立場？你地又有無理解過今日去稅局既人有乜諗法？ 你以為佢地剩係諗住搞尻人？

咁乜撚野叫不合作運動？

一群學生妹於稅務局門前，向受影響市民致歉，並派上糖果及傳單
走個陣重執垃圾 同公務員 市民合照

政府發言人強烈讉責有關行為

政府夠膽就咁講 打埋畀佢copy點話

冇問題！幾時？幾點！邊度？

依加無人話佢地做錯到.
大部分既巴打絲打都好欣賞義士們, 行動派既付出
就係知依一種不合作運動唔能夠長時間無間斷咁去做, 所以先探討有冇另外既可行方向
依加依種致歉既手段, 衰啲講句係一啖沙糖一啖屎
衝係沙糖, 致歉係屎
即係612勇武完之後, 好多人著手搞各類型活動, 播黑警打人片, 搞poster 叫人關注件事, 派傳單, 之後616 有二百萬人行出黎, 再之後有圍警總

如果可以日日衝當然係好, 但要個時機配合到先可以
時機未到, 勇武手足咪等其他人做下野, 等多啲人關注, 到你下一次衝既時候多啲人出黎撐場仲好啦

幫推

最好應該唔係黑色衫啦，，，

一開口就話人波台狗，呢d招數同2014一模一樣
證明你班賤種本性難移

你班仚家剷又唔係撈到風生水起等移民，點解要咁尻賤格？你班仚家剷等俾中共清算！

對唔住啊

我地去道歉=/=割蓆
咁樣代表我地同今日圍既義士共同進退
你隻低級分化狗可以摺埋先

推光復香港投啱票好重要

推
唔錯，圖又整得好
你哋加油
會出嚟撐你哋

重點: 解釋、示弱、認衰、求助、搏同情
例:
"200萬人上街正苦都無動於衷, 5大訴求到呢刻全部都冇爭取到, 所以我哋先至用唔同形式既行動嚟逼正苦回應, 我哋而家都係不斷嘗試不斷學習中, 如果阻礙到你令你覺得唔方便真係好對唔住, 但都希望你可以繼續體諒同支持, 我哋一定要爭取到撤銷暴動定義, 救返被暴警打傷既無辜市民, 如果唔係佢哋有可能要坐10年冤獄"

打義士一把叫做共同進退？
真係服撚左你地

大大力推

未必100%得！ 但十分可行！！

香港仲有得救！！！

我地一齊認錯叫打佢一把?
你d logic唔錯

其實係以其人之道還治其人之身

林鄭當初都係為咗修例致帶來的不便道歉，佢而家都仲堅持緊條法例係冇問題。

咁你咪抄佢囉，依家為不便致歉，唔係為不合作運動致歉。

各有各做

你做鬼都做到好攰㗎啦，不如你都休息下先啦

唔認為要提投票住
你將個致歉同投票綁埋一齊令個致歉唔真誠

投票野大把時間啦, 唔急在一時
坦白講, 連候選人名單都未有, 有咩好講?

[文宣][圖]為何要義士(漫畫)

請自由取用作626宣傳用途！

道歉唔係唔得
但難保有幾個人受唔住人鬧會反駁
比人影到一定加鹽加醋，成個行動就會衰喺幾個人手上

巴打冷靜，咁你講下我地下一步可以點，大家可以一齊討論

亦係代表和理非同勇武缺一不可
環環相扣
道歉對成件事有好大正面幫助

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

推！

如果係道歉+文宣我會去 幫政黨拉票就不了

有無讀心理學既巴絲可以講下仲有咩做可以令成件更加好

起完底我覺得唔係鬼，佢最大 concern 係單張係關於區議會選舉，呢點我係同意，我亦見成個討論中段都提過單張可以派其他或唔派

係呀，打不還手，罵不還口

所以要有後援團，係有人罵嘅時後幫口

一日唔搞cctvb, 我地做乜都係事倍功半

成日覺得依啲野好撚得意
平時出去集會, 郁啲就有人出聲屌你係鬼
但好似今日個金毛仔咁, 又無人會出聲屌
睇唔透

唔好同任何選舉扯上關係

唔係，反而要黑色衫
宣揚黑衣青年既行為有其正當原因

你個個著白衫 就變左第2D人了

要用"官迫民反"先可以blame返落林鄭到，純道歉蝕左章，要加返林鄭仲未撒回呀

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

之後會唔會可以學台灣反紅媒遊行咁黎個反tvb遊行
但宜家時間無多，要之後先可以規劃

果位巴打勞氣既野可以理解
唔好一黎就講選舉, 未係時候
如果真係派選舉傳單, 我第一個反對

我覺得唔應該黑衫
班狗都識玩好警察同壞警察 我地都可以玩

對唔住話咗你係鬼

如果唔comfortable，
只係話"認住呢班人" 都可以既

以退為進呢招好呀，仲可以分散人手去幾大政府合處做而唔洗集合太多人先做到，又唔會因為人少而變得難睇

政府做乜，我哋都應該咁做

認同

我好耐之前已經講要圍TVB
但無人理

反對嘅記唔記得05年韓農反世貿時嘅步驟係點
佢哋係先由婦孺等苦行匍伏瞓床
等大眾明白
再進行衝擊
比你嘅敵人軟
亦要比你嘅敵人硬

有無實際既日期時間地點
呢招堅work 洗唔洗開番個tg group?

現場文宣好重要 小心所做嘅任何野 都會喺鏡頭下呈現再俾人抹黑
大家加油 不合作運動以而家嘅中間派未必理解到 唔想浪費義士嘅努力 聚焦今朝主要政權啦 全世界唔使解釋就會明

因為鬼多數指警察， 所以金頭髮明顯係自己人

道歉

民心係你加入成個不合作運動 就有民心啦 圍乜都得

已經好想出去道歉

其實咁樣先更保護到衝的人, 佢地頻頻曝光好易俾人捉, 要為佢地的佔提供保護傘

好多人都有講， 但好多人一聽都話搞cctvb， 就諗到係圍， 其實搞cctvb唔一定係圍， 可以好似樓上絲打咁樣講搞遊行

無大台最好
要比人感覺係自發

有冇人識？

認為致歉即可 你提高官係應該
但唔洗提及建制議員
依啲係下一步既野
記住, 個活動既主旨愈單一愈明確, 人地接收到既資訊就愈清晰
依加個主旨係: 抱歉, 官迫民反
就係咁多

依家係面對緊世界第二大經濟體，歷史上比納綷更加邪惡既政權，佢地一定會秋後算帳。大家每一刻只要團結一致，對被捕既義士不離不棄。

任何集會，遊行，不合作運動，堅持不懈咁去做。唔需要再介懷班不問世事既市民點諗，每一次行動都大聲講你地既訴求，一日政府唔答應，就一日都唔收手

老實講我知你地驚俾人話收錢做野，但問題係運動持續落去一定要資金。我唔打得，上有高堂，但係無論如何有時間就會出黎，俾資金你地。

我依家大部份交晒俾星火做法律支援，有咩新諗法需要錢隨時出聲。

只能抱歉 不能道歉 別亂用中文

道歉其實係增加我地既民意
之後就算勇武再做不合作運動市民會易好多理解

夠簡潔我地會唔會順勢講埋626？定純道歉

要

我唔知你係真心定打手，我2014見識過泛民既狠毒，差唔多入獄邊緣，我好清楚班賤種諗乜

又係喎

諗法好好

同意 要強調官迫民反

唔係廢青主動搞事 要將最近所有既示威抗議活動
矛頭指向政府！

超重要

鬧錯你好對唔住巴打好好人

其實有心就唔怕

建議focus番帶來不便而道歉同因為政府唔理我地既訴求

個人取向：黑警濫權個part可以佔多dd位 擺佢地d猙獰樣對比義士見晒紅既相

字要夠大 唔好太密

Push
可以考慮去埋受影響商店道歉(+幫襯同宣傳)

可以夾錢

唔係話做錯，但阻到人，又有肢體衝突， 道歉係幾好嘅方法。

比起冒失去自由風險既後生仔，算d咩？
我原本以為自己可以唔再理，但係見到咁多後生同以前既自己一樣，我發覺對天琦及一眾義士唔住，我釋懷唔到

Cctvb

依加無人放棄, 你見到626 627 之後都好多大大小小既活動準備緊, 如果大家都放棄, 唔會有咁多人回覆
依加大家都知要一條心
再次重申 唔係割蓆, 無怪過一路付出既義士,行動派
好老實, 依加放棄 依加內鬨 真係點都對唔住太古烈士

佢地講都唔敢講啦

我buy道歉 但唔想做政治工具幫政黨宣傳
我覺得依家有更加緊要嘅嘢 四大訴求都未搞掂又開多條戰線 遲早失焦

屌高招
但唔好派野食，一陣有人扮肚痛就出事
（其實送禮物都唔太建議，好似市獪左咁
就咁道歉派傳單講返件事個idea好好

政治係咁現實利害架啦
邊種手段work就用邊種
試諗吓6點半新聞播學生道歉
可以嬴全港民心 政府壓力又大咗
何樂而不為

我地要用政治操作嘅角度出發
再維持個人感覺出發係無效用

我覺得可以用番d柔和少少既顏色
例如粉色

純道歉夠
順便宣傳俾人感覺似做戲多過真心道歉

真心唔提選舉住較為妥當

務實嘅顏色：深藍，棗紅，啡⋯⋯？

派包紙巾算啦,,天氣熱抹汗/落雨抹水

Sorry 禁錯負皮

其實一直想捐錢比星火，有咩渠道，舊 tg 好似冇更新過

同意
但針對阻人返工就夠
關於選舉一隻字都唔好提

聚焦訴求. 不為選舉
今次唔同雨傘. 冇佔區內耗問題
久而久之. 有D冷血中立撚應該會軟化
點解有班人咁堅持. 甚至道歉
佢地就會自發再研究多DD

我覺得派糖效果其實good 派糖真係用 對溫和市民 你畀D甜頭佢就岩
only文宣 太dry喇 對頭腦簡單既市民 要用著數

其實兩手空空，雙手放後就咁90度鞠躬道歉已經好有誠意
當然派傳單都冇壞

無心機睇晒全部回覆，唔知有無人己已經提出咗或者已經俾人否定左咗，我想問下如果連登仔出黎選有無得諗，又唔使為政黨抬轎，獨立人身份，又唔怕俾人話𠝹泛民票（因為呢度d文宣好明顯係𠝹緊建制票），而且其實有好多地區都係建制自然當選，果d區連登仔去搞一搞等建制無咁易配票俾其他地方都係好事丫，有心幫自己社區做返d野有無得諗？

幾時？有興趣

或者索性唔好dress code 自己想著咩就著咩 更加似冇大台的自發行動

香港人從來都係受軟唔受硬
從777道歉就睇得出佢既道歉唔真誠

Target無腦藍絲唔需要諗太多
你睇琴日洒樓片咁多百痴信就知

為不合作運動抱歉，官迫民反，惡法仍可二讀，義士仍未釋放。

(唔好加626 啦，焦點會矇矓左)

大家都係想為件事好.
明白既, 所以由頭到尾無話過你三毛之類
大家諗法唔同唔等於要互相攻擊

係你都千祈唔好掛連登個名

不分化不割蓆

你地唔好自high, 絕對唔係。
點會選擇去團結一班不問世事既人，而唔係團結一班有心有力既同路人？ 為左班撚屌要委屈班義士，點解？你道歎佢就會同你有計傾？

1.0唔提選舉-
2. 唔好有dress code

我地道歉目標唔會理626
到時扮哂死狗就得

順帶提醒佢地：

知道你哋好想香港唔好亂唔想成日有人遊行示威，請你哋真係試下今次投民主派，我哋保證唔會再有人出嚟阻住人返工，唔再出現二百萬人遊行，社會和諧，安居樂業，一世平安。

雨革魚革話你知
只係團結同路人圍爐打飛機既結果係點

正評！！

一手軟一手硬係一個方法，就好似 612 獲得 69 同 616 民意授權一樣，而家再圍係有難度，但由唔同切入點保持傳媒曝光同以軟性手法增加民心係可行，同埋 7.1 係極之重要，恐怕如果 7.1 少人既話，7.2 就係大清算開始

唔提選舉會比較好 講完會失焦

Cctvb肯播既野，你覺得同你有利？
同你有利既野，CCTVB會肯播？

你覺得係稅局屌尻班義士既人，係睇cctvb定nowtv既人？ 要扮訓既人永遠都唔會醒，有乜必要去背棄有心有力既義士？

道歉唔好派選舉傳單
會比人覺得有目的個感覺唔好睇
反正傳單應放番焦點落訴求上面

唔洗有特別dress code
整潔就可以

兄弟爬山，各自努力
你有你立埸，我地有我地道歉
「和理非」負責道歉同打民意戰
「勇舞派」負責貫徹行動
大家一齊努力，打贏場仗

必須要慎防 tvb 斷章取義，現場必須有 banner 寫清楚為乜感到抱歉

無做錯道咩歉

俾個日期時間地點出嚟🙏
我個人建議聽日就去做，盡快平息大家嘅不滿
盡快鼓勵大家後日出嚟

當然唔使掛連登個名，只係用獨立人士身份參加，重點係選果個真係有心幫自己果區做返d社區野先得。做社區工作當中又可以拎返建制壟斷晒嘅資源反向洗返d老人家腦，等佢地都慢慢知道建制係講一套做一套，再提返佢地共產黨有幾恐怖，最後重點係9中要有糧出

聽日就做得
兩手空空純道歉都好足夠

推推推
高汁

邊個覺得委屈啊

要玩民心係要做形式野㗎啦
你睇下班官

Pish

問題只係我地個陣行動力組織力弱
我真心想同依家班後生仔講句，你地好犀利，有目標有想法有勇氣有行動力，我地4年前只係一盤散沙

唔好用圍既方式
會比人話阻礙新聞採訪自由

致歉唔係為咗要團結人，而係要提升民心，同時有傳媒報道，傳遍世界，加大國際籌碼向支那施壓

道歉比人鬧唔好還口
後緩幫口
其他人行過見列慘自然會加口

俾佢地睇 後生仔女都係有承擔

等以後唔敢再屌柒90/00後
佢地用身體去追求真善美而我竟然番工

樓主

改抱歉 唔係道歉 唔好亂用中文 我講真㗎 再開post del咗呢個啦

絕對唔可以道歉 你哋立場係被迫

要將茅頭指番向政府

快啲傾下聽日詳情！

兩個問題

首先現時中間or主流意見，對不合作運動越趨反感，我地要嬴依部份人支持的話，依種方法好work。

第二，資訊傳播有好多的方法，除咗tvb。各大網媒，facebook，wts嘅影響力不容怱視

第三，我地目標係，被不合作運動影響市民道歉，並不是為衡擊嘅義士道歉。我眼見今日都有唔少入境處巴絲都有道歉。點解唔做得?

69發展至今，「TVB新聞部」仍不停「誤導」觀眾。政府「態度傲慢」，故意拖延，更聯同「TVB新聞部」合演假新聞，加上某團體挑撥及製造假消息，你們「中計」了，他們「委屈」了。

30號那天，某些團體將會找來「在港及內地唸書」的「大陸人充人頭」，來表示很多「年青人是支持修例」，每位$5000，之前我有貼出來。為何從$900急跳$5000？因為G20 快到了，他們急了，各種打擊年青人及假裝是和理非的人「兇湧而出」，想將團結的年青人瓦解。

希望大家能堅信支持他們，孩子是應該由成年人保護，而非由孩子的身體來保護成年人，他們已開血路。一些香港人不敢站出來，沒關係，但請幫我表達意思，別再「被利用」傷害孩子的心和身，請保護他們，不離不棄 祝福香港人。

612事件後，更發現「黃毓民」也是被TVB新聞部害的，有留意我的留言，應該都看到「真相」，沒看到可以點頭像看清楚。「TVB新聞部」一直「支援政府」「誤導大眾」，手機「直播」多了，更能對比「真相」，大家必須要阻止「新聞界的敗類」「危害」香港。

當年「雨傘及旺角騷亂事件」，「TVB新聞部」及「港府」形容為暴徒，希望社會大眾及各國人士，還他們清白，他們跟69、612、616，621事件的香港人一樣，被不諒解及無力抗拒權貴，唯有用自己能力及資源，以卵擊石的對抗，只是想保護好自己的家園，忍受著因「被挑撥誤導」的「父母家人朋友」「指責」「不諒解」「脫離關係」「被迫離家出走」等等。所以請幫忙還他們一個公道，與子女共同進退保護家園，請廣傳身邊人「不離不棄」。他們不是廢青，請保護好他們。「不離不棄」，亦歡迎各國人士幫忙，感謝。

我撐樓主，你呢招高
政府唔肯做嘅野(誠意向市民道歉),抗爭者肯做，絕對加分
唔洗理呢個post屌鳩你嘅人
一係弱智，一係别有用心

-抱歉
-政治官迫民反
-只係想政府回應訴求
-年輕人只係胸懷熱血，以一片赤子之心為香港嘅將來企出嚟

抱歉又真係好過道歉

我博盡去炒股想賺人生最後一筆救番天琦

冇做錯點解道歉 道歉嘅唔係你哋

真的不能道歉 會輸哂

強調官追民反

學吓政府新聞稿啦
6月睇咗咁多篇
仲未學到一招半式?

agger

快D傾部署啦好冇

問題係sorry呢個字一出
無人會睇你為咩sorry
佢哋會自我解讀

開TG Channel la

學林鄭心不甘情不願咁道歉 引人反感?

我覺得可以 啲爸爸媽媽見到後生仔鞠哂躬咁唔多唔少都會心軟

其實應該唔洗點部署?
每個人自發去門口搵位企
同入去既人講對唔住就夠

係官迫民反啊巴打

我果區個議員得一個參選， 佢自動當選

咁要搵中文系巴打
點樣不亢不卑咁道歉

部署啦

依家係輿論戰既戰爭
邊面搶到道德高地邊面就贏

不如我開咗個TG群先？

小心聽日會有d自稱示威者嘅人走過黎屌鳩你地做咩道歉
到時一定會有記者突然鼠出黎拍低呢個場面
小心

不能道歉只能抱歉 往上看文

比人睇到年輕人同班高官既分別
真心同唔真心既分別

所以我覺得呢d區連登仔要參選，贏唔贏都食左d建制幽靈票走先

Good analysis

道歉係死路 只能抱歉

一於攪個道歉大行動

只要佢地行出研究去睇哩一步
我地就贏左好多

不能道歉只能抱歉

係啵
抱歉✓
道歉ㄨ

普通集合時間地點
一枝公去其實淆底 好容易俾人攻擊同埋引起勇武派不滿（我覺得）（詳見上面位巴打）

派糖好有用
尤其係d啊婆啊媽個d

但用啲擺得入口嘅野真係麻煩啲
雖然機率細，但俾人搞嘅話就好易有麻煩
你話派紙巾抹汗抹到人頭痛暈左邊個信
但野食食到肚痛就好容易

anyway俾建議啫，最後決定點做都support

道歉係死路 唔走得 請宣傳

唔會委屈的 都係想件事好

最好就人多出入既時間開始
lunch time或者朝早9點

Add oil

有冇需要去ig之類宣傳呢個抱歉行動，定得連登仔去？

唔好提選舉

簡單黎講香港人想要成果又唔想要付出，我就大大力屌落去，首先講咩係不合作，要有成果就要付出，再diu你唔係覺得去完百萬行就叫盡咗公民責任，同埋政府會聽你講呀

Diu到阿媽無聲出

不能道歉只能抱歉 道歉係死路 茅頭要指番政府 道歉就輸哂

抱歉團唔係圍牆團
呢個post既留言數既一半去已經好有效果
當然越多越好，時間上宣傳未必夠叫到好多人出黎

Channel黎 係咪開錯

不能道歉只能抱歉 道歉是死路

我身邊都有好多中間意見既人
佢地好多都係有學識個班
佢地會上網睇好多資訊
道歉對佢地黎講係work

不能道歉只能抱歉 道歉係死路阿

對唔住，今次係我第一次開
Channel同group有咩分別?

講「唔好意思」而唔係「對唔住」

Channel 有你講冇人講
Group 人人都可以岀聲

不能道歉只能抱歉阿 道歉是死路

Be Water

道歉定抱歉都好
現場口講既都係sorry或者對唔住

比多1分鐘我，我再開過

其實公務員應該唔介意早收工
最不滿既應該係需要使用服務既巿民

唔理對象係邊個，認錯道歉香港人都幾受落
支持

1.要有底線。抱歉OK，道歉會有位入
2.同意強調官逼民反，可以帶到宣傳626 627
3.黑衫不割蓆，口罩隨便
4.唔提選舉
將心比心，有D市民會嬲係真係因為被阻，火遮眼。
而且行動如果多人都會keep到noise。
義士連續幾日出都好攰，625抖下先，留力到626 627

定係有冇人幫手可以開個群？

agger 重點字眼 抱歉

用apologize呢？？

為左626！落地做宣傳！

想落地宣傳626既人
想道歉想舉牌想傳單想落區既人
任何idea諗完傾完想落地做埋佢既人
想將連登思想帶入其他群體/媒體既人
請入落區谷！

[由連登核心推出社區] 落地落區谷集合

推 支持
軟性手段唔會俾位人入

如果有班女嘅打頭陣 係咪唔著黑衫好啲？
黑衫已經引起對方先入為主嘅反感

係阿 道歉就完蛋 一定要阻止

小弟不才唔識開群
有冇人幫手開TG Group ?

麻煩你了

道歉唔得阿 死路 只能抱歉 stop

政府唔識道歉，不過年青人識！

要知道遊行只係去跳求雨舞

係請諒解之前做成既不便 / 為之前做成既不便，唔好意思

建議出奇不意

不能道歉 只能抱歉 我快瘋了 道歉是死路

Regret

P

我無 睇大家 我無動員力 只係希望brainstorm下 解下當下困局
屎橋又好 八奇跪計又好 都諗下 廢UP下

求汗舞，你就想有雨

唔可以道歉 死路 只能抱歉 茅頭要指番政府 邊有人指自己㗎

真, 同D議員選舉一樣, 要包裝形象, 葉劉當年話要捍衛自己個掃把頭, 一選舉把頭唔同左, D衫刻意揀柔和色, 唔著紅紅黑黑D衫

點解黎d好post無一萬正評

改用“唔好意思”呢？

攬住佢擁抱佢等佢無聲出得唔得

都得
"琴日阻到你，唔好意思"

一定要將波踢番比政府 邊有人茅頭指住自己 我快瘋了 快阻止佢哋

辛苦你

其實市民收到既信息一樣
佢地唔會去捉呢D字蚤

same message
"SORRY"

辛苦唔緊要 一定要阻止

著淺色唔好鮮同沉色衫會好D, 諗下D bb 多咩色, 盡量揀個D色, 會顯得學生純D

十卜

係
我都覺得唔洗太執著

講“唔好意思，阻到你”

真係字眼上要留心
“唔好意思”代替對唔住
“抱歉”代替道歉

加多句 我地一樣想香港好

小心佢屈你非禮
最好即刻（要揾人影住之後放上網）喊
有幾慘得幾慘
講我地都唔想圍架
真係無辦法先出此下策 希望大家體諒

唔好堅持 G20 前更要小心 行錯一步咩都完
因為唔係玩遊戲

係抱歉

支持

咁樣一來印象更深刻
二來市民會知道你地係有責任既人
唔係鳩

年青人做錯事好正常
肯認錯一般都好受落

佢地通常係睇觀感定對錯, 好重長幼尊卑傳統觀念

用“唔好意思”啦

對唔住，我改
咁只係講唔好意思

我地圍內或者計呢D
但今日講既係marketing
最緊要係你既target audience收到個咩信息 由佢出發
見到班囡囡係度同自己sa冧 重送粒糖畀我
講go men na sai都無所謂啦 講呢D

真係落字有實物證據 講可能free d
但文字最好執正d

今日有少少蝕章

阻止樓主 唔聽人講 唔係遊戲 冇 take two

係

如果咁都做到真係be water !
我去

「道歉運動」對唔住，阻到你，真係好對唔住。

我覺得傳單好似呢個咁都夠
當然再簡潔d會更好
唔好宣傳其他野，焦點明確

其實大家真係思考下唔比市民用政府服務
個怨氣會射哂去示威者度
多過政府覺得運作唔到

用番同一概念，圍金鐘馬路都會比車離開，截龍
而唔係困住條友
地鐵又係
市民或者cctvb都會覺得係你地搞事
而連帶反感你地既訴求
當我地想對準政權，團結社會大多數係目標
而唔係令本身對示威支持/中立既人轉左反感示威

圍狗堅個仗係削黑警士氣
而又冇影響到市民
佢話做唔到call
都係佢講而冇實際見到
觀感上又唔算令市民反感

冇錯 指番向政府 係政府錯 唔好比人扭曲咗方向

依家黎鋪大番身 隨時多得今日既行動！！

關於道歉定抱歉
我其實無所謂 大家覺得有D分別想穩陣D既 nevermind就咁做
"大家話OK就OK"
穩陣都好

男仔可以黑衫 女仔反而柔和翻啲 但係下身可以係黑色衣物 or keep口罩 保持整體感

Sorry 抱歉

扣番20號死線
不合作運動嘅一部份
加多句決定權從來係政府手上

提選舉會好有目的性, 唔似道歉, 聚焦
1)抱歉,
2) 原因
3) 幾大訴求
4) 請求體諒和支持

佢地如果明, 受落自然就會有所行動, 包括唔再鬧後生/默許運動/支持學生/出席集會/不投建制等等

小心小心 一步錯 滿盤皆落索

CCTVB想入你就點都入到
何況一般大眾都唔會咁執著呢D字眼
我唔去GOOGLE都唔知有分別
但我GOOGLE完都覺得道歉都冇乜問題

應該要即刻講我哋真心覺得對市民唔住
但班官咁過分我哋仲可以點喎
點解我哋咁多人走出嚟，佢都唔回應我哋呀？
其實我哋都攰嫁我都唔想阻住市民嫁我都想放假係真係去休息嫁

信任圍觀人, 我見好多大年紀的其實今日有到場默默打氣的

可能要睇人數，同埋係咪有男有女
我驚又有位入，話我地淨係識推囡囡出黎示弱

有得避免盡避 唔好蝕俾佢！

知道我想表達咩 唔好將茅頭指自己 指番正確方向 如果為阻嘴炮無謂 我太忙 如果了解我意思自己深思

sorry 解讀唔清色 亦表達唔到你哋被迫嘅委屈

唔好爭拗 "道歉" 定 "抱歉"
如果有人覺得"抱歉"穩陣D 咁咪"抱歉"
就"抱歉"啦

應該move on諗其他問題
provoke市民有咩行動
e.g. hate建制 or not？要唔要保留區議員name list (會否失焦變左講區選)？

乜都唔provoke又得唔得 only同情學生算？足唔足夠？
又可以大家discuss下

我會繼續幫你哋洗FB 唔好行差踏錯 冇 TAKE TWO

69發展至今，「TVB新聞部」仍不停「誤導」觀眾。政府「態度傲慢」，故意拖延，更聯同「TVB新聞部」合演假新聞，加上某團體挑撥及製造假消息，你們「中計」了，他們「委屈」了。

30號那天，某些團體將會找來「在港及內地唸書」的「大陸人充人頭」，來表示很多「年青人是支持修例」，每位$5000，之前我有貼出來。為何從$900急跳$5000？因為G20 快到了，他們急了，各種打擊年青人及假裝是和理非的人「兇湧而出」，想將團結的年青人瓦解。

希望大家能堅信支持他們，孩子是應該由成年人保護，而非由孩子的身體來保護成年人，他們已開血路。一些香港人不敢站出來，沒關係，但請幫我表達意思，別再「被利用」傷害孩子的心和身，請保護他們，不離不棄 祝福香港人。

612事件後，更發現「黃毓民」也是被TVB新聞部害的，有留意我的留言，應該都看到「真相」，沒看到可以點頭像看清楚。「TVB新聞部」一直「支援政府」「誤導大眾」，手機「直播」多了，更能對比「真相」，大家必須要阻止「新聞界的敗類」「危害」香港。

當年「雨傘及旺角騷亂事件」，「TVB新聞部」及「港府」形容為暴徒，希望社會大眾及各國人士，還他們清白，他們跟69、612、616，621事件的香港人一樣，被不諒解及無力抗拒權貴，唯有用自己能力及資源，以卵擊石的對抗，只是想保護好自己的家園，忍受著因「被挑撥誤導」的「父母家人朋友」「指責」「不諒解」「脫離關係」「被迫離家出走」等等。所以請幫忙還他們一個公道，與子女共同進退保護家園，請廣傳身邊人「不離不棄」。他們不是廢青，請保護好他們。「不離不棄」，亦歡迎各國人士幫忙，感謝。

推 長期置頂

唔好講選舉同626既野
先講sorry放低態度
之後再講其他你想講既野
人地都聽得入耳d

[文宣][有圖] 香港人真係好撚健忘架

請自由取用作626宣傳

冇錯 呢個唔係遊戲 要知道被捕嘅人重等緊我哋救 如果比柒娥翻盤 所有人都要逃亡

屌 班仆街真係喜歡無限𨒂伸落去

係⋯或者唔洗講到對唔住，講聲唔好意思阻到大家。因為我地完全得唔到政府回應，一百萬人唔理二百萬人唔理 無論做咩⋯政府都龜縮。
我地已經諗唔到有咩方法先咁做，唔好意思

同埋講sorry要講返點解sorry,因咩事令你「犯錯」
我岩岩貼嗰條link嗰張傳單就做到呢d野

支持 希望明天見到大家 只要冇任何政黨 投票字眼 我願意一見到你們立即加入

想道歉想舉牌想派傳單想落區既人
任何idea諗完傾完想落地做埋佢既人
想將連登思想帶入其他群體/媒體既人
請入落區谷！

[由連登核心推出社區] 落地落區谷集合

同政府鬥慘情牌係冇得輸

因為我地係香港生活真係好撚慘

唔知點解你咁堅持 因為你開post ?
點都好 今次委屈你 因為真係唔係玩
可以唔可以?

大清算

其實有無諗過, 我地只係做番自己
因為真係慘撚到仆街所以我相信各位巴絲, 真心可以整個慘樣出黎

咁不妨貼呢張解釋我地點解咁堅持"撤回"而唔係"暫緩"

政府,建制想擇日重推 因為咁我地先咁堅持
等市民諒解 同埋等佢知道建制幾咁危險
當然靠你地加鹽加醋了

係 大家心知肚明後果

只有一條路 唔能夠比佢翻盤

借圖一用

岩岩同媽咪傾政治
發現好多老一輩 都覺得民主泛民係搞事
我逐樣逐樣分析俾佢聽
點解有拉布 有遊行 有示威
香港嘅政策有腐敗
有幾多公帑唔係投放係改善民生
而呢啲咁樣嘅腐敗政策
好多都係因為建制派支持而造成

雖然一時三刻改變唔到媽咪嘅睇法
亦都唔肯定佢會唔會投比建制派
因為佢仍然覺得民主泛民係麻鬼煩
但係我都好感動
因為媽咪講咗一句
既然個社會咁唔和諧 點解政府唔撤回返送中

所以我覺得道歉團都可能係一個有效嘅做法
改變老一輩對我哋嘅睇法
我哋唔係搞事 我哋亦都唔想搞事
只係想爭取一個唔腐敗嘅政府

無堅持
真係認同你主張 用"抱歉"

respect每一位義士

道歉係認錯 會比敵方一路咬住轉移視線
柒娥甩身 大家就忘記錯在邊個
要知港豬我都好易忘記一啲事
更何況唔關我事嘅事

敵方人多錢多 點都打殘你哋

推！！！！
長期置頂pls

咁就好 我一直都唔想左右你哋行動
但係呢個真係唔做得 抱歉

佢哋會將大眾焦點放係你句道歉到而唔係因咩事要道歉

有冇方法婉轉咁提下d高官家人好多都係外國國藉 好多中年人會唔妥呢樣

冇錯 所以唔可以做 而且你哋冇錯

表表者：cctvb

咁又唔洗跪埋咁誇
45度 90度鞠躬好足夠

可以參考

當初我用呢篇洗版

請用你們的文字 、方式，將我的意思傳達開去。是時候要清算「TVB新聞部」及「前特首梁振英」的時候了。 還仍然在獄中及當年的香港人清白，讓更多港人醒覺，讓傷透心的子女能重回溫暖及希望。

孩子是應該由成年人保護，而非由孩子的身體來保護成年人。一些香港人不敢站出來，沒關係，但請幫我表達意思，別再被利用傷害孩子的心和身。

不離不棄 祝福香港人

借位廣傳一下，自從612事件後，大家經各媒體看到更「真實消息」。但從「前特首梁振英」上台後，消息總是被 「誤導」，因為有「TVB新聞部」支援，「無法」在電視畫面上「程現真實實況」。
而現在大家會知道，是因為傳媒多了，手機多了，大家可以由不同渠道得到消息及直播，不再只局限於電視機上，由電視台傳播影片消息。
當年「雨傘及旺角騷亂事件」，「TVB新聞部」及「港府」形容為暴徒，希望社會大眾及各國人士，還他們清白，他們跟69、910、912事件的香港人一樣，被不諒解及無力抗拒權貴，唯有用自己能力及資源，以卵擊石的對抗，只是想保護好自己的家園，忍受著被「父母家人朋友」「指責」「不諒解」「脫離關係」「被迫離家出走」等等。所以請幫忙還他們一個公道，與子女共同進退保護家園，請廣傳身邊人「不離不棄」。他們不是廢青，請保護好他們。「不離不棄」，亦歡迎各國人士幫忙，感謝。

今日我用呢篇洗版

69發展至今，「TVB新聞部」仍不停「誤導」觀眾。政府「態度傲慢」，故意拖延，更聯同「TVB新聞部」合演假新聞，加上某團體挑撥及製造假消息，你們「中計」了，他們「委屈」了。

30號那天，某些團體將會找來「在港及內地唸書」的「大陸人充人頭」，來表示很多「年青人是支持修例」，每位$5000，之前我有貼出來。為何從$900急跳$5000？因為G20 快到了，他們急了，各種打擊年青人及假裝是和理非的人「兇湧而出」，想將團結的年青人瓦解。

希望大家能堅信支持他們，孩子是應該由成年人保護，而非由孩子的身體來保護成年人，他們已開血路。一些香港人不敢站出來，沒關係，但請幫我表達意思，別再「被利用」傷害孩子的心和身，請保護他們，不離不棄 祝福香港人。

612事件後，更發現「黃毓民」也是被TVB新聞部害的，有留意我的留言，應該都看到「真相」，沒看到可以點頭像看清楚。「TVB新聞部」一直「支援政府」「誤導大眾」，手機「直播」多了，更能對比「真相」，大家必須要阻止「新聞界的敗類」「危害」香港。

當年「雨傘及旺角騷亂事件」，「TVB新聞部」及「港府」形容為暴徒，希望社會大眾及各國人士，還他們清白，他們跟69、612、616，621事件的香港人一樣，被不諒解及無力抗拒權貴，唯有用自己能力及資源，以卵擊石的對抗，只是想保護好自己的家園，忍受著因「被挑撥誤導」的「父母家人朋友」「指責」「不諒解」「脫離關係」「被迫離家出走」等等。所以請幫忙還他們一個公道，與子女共同進退保護家園，請廣傳身邊人「不離不棄」。他們不是廢青，請保護好他們。「不離不棄」，亦歡迎各國人士幫忙，感謝。

睇吓你哋搵唔搵到方向

支持！我今日都提議過，字眼可以再諗，真心覺得值得一試

記住唔係純粹認錯，而係策略，係pr，要捉住班中年鐘意鋤強扶弱嘅心態，特別係為人父母嗰班，最好比女仔企前排

男女企都冇乜所謂啦
自然d就得

我覺得未必
舉例, 之前扔磚, 個個廢老都屌人暴徒, 人地警察打份工ja, 做咩要傷人....etc之類
上次有人扔雞蛋, 完全無廢老屌所以以前歷史用雞蛋番茄爛菜扔罪犯唔係無原因

我覺得今次道歉的確會有意想不到既效果

但都要提醒各位一句, 一定要集合夠人多, 先好action,
小貓幾隻就hold住, 萬一真係唔夠人, 就唔好格硬黎

如果人太少, 可能會有反效果

有男有女啦 姐姐嬸嬸都好受乖仔

呢點我都有講，我屌鳩我老豆犬儒、失敗主義，所以香港過去三十年先冇民主，而家啲人只不過係咩方法都試下

但佢都係覺得接放工唔係有效既不合作運動，仲會帶來反效果

煩膠必勝。

係，你啱

錯啦 當日我已開post 叫你哋小心鏡頭
tvb 同建制點解由扔磚釘到宜家都只捉住呢點
係因為早就完美等捕捉 雖然你哋要兄弟爬山
但係敵方唔會比機會你哋爬 拍得太完美

上次你哋道歉係即場對真市民

今日就有2個鄉音男女出嚟比tvb 入鏡
我想講咁多 真係只能說 呢個緊張關頭
係關係到成個香港

所以唔好講道歉啦
幾次提醒都唔理重自招麻煩
明知死路重要行 點行呢 糾結咩呢

依場形象戰拜託各行各業既大哥都出黎幫下手，係時間掩護番前線啦

咁係奶媽唔合作阿 話比佢聽係被迫 唔係私心被利用 嘈交冇用

道歉團

今次係有人做錯野, 唔道歉唔得
睇直播有幾個男推9阿伯落地, 果個阿伯只係想入去交稅
後尾先有個人阻止,
另外同幾個鬼佬又係差d打交咁濟

今日現場唔係gphone舉手做交差手勢咁簡單, 完全係肢體碰撞,
變左衝撞市民, 所以今日先咁多人屌鬼

唔好話我分化, 但今日真係好難睇, 輸得極慘,
如果唔做番d野, 唔洗旨意會再有100萬人上街

好喎，呢個做法真係做得好

所以都係個句阿 道歉只指定被傷害嘅人
唔係阿豬阿狗都道歉

圍係ok, 但唔俾人上去入去就霸道左啲，呢個位會俾人狂插

人手置頂tg link:

入聽日傳單行動group
再幫手宣傳
傳單已經印好哂
1130煲底集合
加油

日本公司有人做錯野, 就算明知自己無錯都好, 就算係對單一顧客做錯野都好, 一旦事件被公開流傳, 都要公開道歉, 只為保持公司形象,
人地國家依套方式沿用左多年都好有效,
套用落示威者這個party身上我相信是可行,
你不必過份擔心

道歉以退為進都諗到
連登仔勁

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

推
聽日傳單行動group tg link:

幫手宣傳
傳單已經印好哂
1130煲底集合
加油

幫你推

Quote埋tg link+行動時間得唔得
想俾多啲人知道實際行動時間地點

讚，推！

最好每人都戴個口罩 但係就放落黎比個樣人睇
話比人聽 口罩底下 其實我地都只係一個普通
嘅香港人

推
聽日傳單行動group tg link:

幫手宣傳
傳單已經印好哂
1130煲底集合

支持 同埋請大家唔好再幫手推假膠post

日本人奴性好強 點解用日本做例子
咩叫就算冇錯都要認錯
你哋已經唔清醒 目標散亂
就算道歉
希望你哋道歉只有特定嘅人
唔好亂道歉 冇錯就要比人知你哋冇錯
而唔係亂認錯 而且文宣張紙做得唔錯

抗爭同不合作運動早就講好
唔係香港人嘅人都知
咁就縮 當初叫你哋唔好送死時點解唔聽

咁溫和嘅抗爭都要道歉
而且網上冇人話你哋
話你哋嘅只係3毛

咁不如約柒娥去茶樓抗爭
anyway 你哋都係早啲訓
頭腦唔清醒會睇唔清

唔好再比機會tvb拍戲啦 唔該

文宣將紙已經好好

唔好意思阻少少位
轉載
聽日傳單行動group tg link:

幫手宣傳
傳單已經印好哂
1130煲底集合

首先自己唔可以咁唸，做得唔好真係阻到人誠心講句對唔住有幾委屈？如果做唔到誠心道歉的建議唔好去喇，表情同支體語言會睇得出，到時有反效果仲衰⋯

到底咩人會用到稅局服務同入境先？

溝女

唔係接放工無效
而係唔好睇

聽朝煲底見!!!!!!!!!!

十分支持

文宣組share出去最後既target audience
其實大多數都已經有偏黃立場
阻住佢地 佢地會接受
但係中間派眼中我地只係擾民
而今次行動正正就係消除呢班中間派既怨氣
換更大既支持
唔係咩跪低之類

ANYWAY 你哋自己決定

另外，當日係中信外圍

抱起個女仔跨欄個位男士

希望你睇到

想同你講聲「多謝」

真係好「感激你」救咗我個女

我唔開POST 係因為沉好快

大家加油啦 晚安

提議現場手足拍下照片或影片作facebook廣傳用途(不需見樣)

咁咪好囉

要做就做盡去
送埋啲市民上樓交稅
等啲人交完稅落樓之後再同佢哋解釋

發夢夢見一群年青人排晒隊向職員，市民道歉加派單張，何其壯觀，好想睇呢幕，讓大家知大家有分吋，錯的勇於承認，帶出好榜樣。

短期內政府一定死龜唔出聲 我地老鼠拉龜 冇位入佢，好難有作為。

佢敢再推一定三百萬示威另外再升級。

我地要認清自己手牌 係背後有二百萬市民支持。

呢幾日的確係煩擾到市民，有部分係當日200萬之一，要讓佢地明白我地向政府施壓但好抱歉煩擾到你地生活。說話一定要客氣溫和 。

以退為進。展示我地的風範可以認低威 能屈能伸，拉返少少民心。

借機可以休息一下，整理思緒，幫自己情緒降降溫。成日買雞蛋 個腦會休息不足，好易比情緒影響行動。

咁咪好，睇左你地好多日，一路都唔敢出聲，怕一出就比你地話左膠，和理非，黃絲（不過都係，我地d老野就係多數和理非），亦都係想出依個post先註冊，之前只係睇

我係老鬼，60后，支持你地做野，612，你地勇武衝，就算依家比人睇番係先掉磚，都唔係好多人話唔岩（係剛剛兩日前有條死八婆，剪晒單邊，重話佢都係香港人，當日一直睇，話你地係暴徒，我頂（sorry，我真係和理非非⋯⋯)我都跟你地一樣比左佢負皮。依家係差人用過份武力，我當日睇到火都嚟！所以6/9當日再見客，出唔到，616就拉晒成家出來支持你地。（我自己就89，一直遊行到依家⋯⋯）

但今日依個post，一開始有人小晒鬼，一直想出聲，但又怕一出聲就話鬼，費事好似搞分化，因覺你地今次做得好好，識攻識守。（不愧係電玩/war game 一代），但今早，依個post一開，有部份巴打（你地叫法，我地以前叫ching)，就小晒鬼。其實，今次就係要有攻有守，越係跟以前玩法不一樣，政府就更難搞。所以今朝一出依個post，我極之讚成。就唯一（利申，我係投泛民），有一個點就係一寫話唔投民賤聯，好多巴打就一定覺泛民係樹要票。反已好反對！

所以，現在張文宣比一開始好好多。

你地重可以咁諗，其實真係可以入去體制里面，同佢搞。（唔記得套戲叫咩名，大約內容是女主角原單數跳芭蕾舞，跟住做左雙面agent，最后，本來可離開蘇聯，但決定係體制內同佢對抗），所以之前有post 寫起個「民建連」我都想支持。
要明白，係現議會，一定要先做底保皇，特別民賤聯，工聯會等，先有得「控制」政府。我唔會叫你地投泛民，但都唔好投白票做焦土，上之九西就係咁（我住九西）因為我同事唔中意李卓仁，投白票，所以又失一席。

你地真係可以裝做深藍，介班癈老票（我公司土瓜灣，日日都睇到蛇齋餅糉，班死癈老排晒隊。前日屋村即出來量血壓等等。

勇武，要係適當時候衝
依次，唔係勇武沖，唔會有616，冇69，勇武衝都係唔會有616，重有，因差人的「記你老母，叫你耶穌落嚟見我」，做成今次616出現，係同時各方面全加埋一齊，先出現二百萬+1。尚大人依次係真怕外國勢力，因搞死香港，佢地點用香港借錢，搞科研（幾多野係香港偷轉上去，同大學里面，幾多野大陸係冇，D係香港讀完上番去，都話之前係香港咁咁就搞定，返上去就冇左）
依次睇到你地一直講，不割，不分，勇武，和理非一齊做，今次運動就易成功

但你地要有時清醒一下勇武的朋友，因依家冇大台，各有各做（其實係配合），唔可下下都衝，一直損兵折將，咁到要再真正衝時邊到有兵？

唔好小我，我都係講講心里話

要真係學老毛所講，敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

我之前重寫左去比泛民（因當時未入依樹睇）叫前面勇武就直接拿著中國國旗（唔係燒）係向前衝，因班死差佬，林病，唔係口口聲聲講你地反？就係要反轉頭，叫佢地敢唔敢對國旗開火（但當時寫錯地方，應寫依樹）

希望明日 sorry 行動攞到voice， 等CCTVB冇得再抹黑，集好氣，626再同佢死過（激動左）

今日先係深圳同D深圳人講，我地只想保護我地原來就有嘅野，唔係獨！

希望寫咁長唔會比你地吊得太金
吊細力d......

同意，唔好搞到市民

呢個行動可行

有用過圍堵

一陣去90度道歉啦屌，由其玩𨋢金毛，知唔知好多本身支持既人都屌呢d小學雞行為。我睇過條片真心覺得弱智到不得了，搞一部𨋢既人有乜意義？人地叫你收手又舉手又扮死又扮跌，我呢d支持者真係睇到好撚尷尬。你今日去番90度道歉都起碼可以表示番d誠意。

真係呢頭大家為左果兩段李力持片努力消毒，呢頭自己搞低能野比機會人地拍片放毒。

support

一個月開支87·4萬，唔怪得我果區個民建聯區議員揸架Mercedes-AMG GT啦!

法國黃衫軍都係個個星期六出黎，連續出太密，不過最重要係，前日報夢報太遲，如果星期六早報定夢會好好多，香港人加油，未來靠你地呢班後生，我承認我係廢中，你地令人感動，唔好氣餒，睇番北愛，都非一朝一夕，玩到英國頭都大，慢慢tune岩個夢。

同埋跟國際慣例，28/29 兩個正日，唔會屋企訓覺唔發夢

好計 推

同父母道歉又點睇

推，年青人道歉係一個勇氣。同時反襯返政府個龜縮態度。目標一致啲，主要將個矛頭指返政府。希望市民明白只係想個政府出來回應。

重申訴求同626

推
傳單行動group tg link:

傳單已經印好哂
1130煲底集合

想幫手

利申 親善樣姐姐

推

攪成就真係上頭版都似 (紅媒除外)

唔敢衝，所以宜家想幫手

連登已經俾泛民打手入侵，佢地頭腦不知幾撚清醒......依家唯一可以做就係團結一致，保持意志直到釋放所有示威者

一邊向市民道歉
一邊要向政府堅持訴求
迫佢向其他市民回應點解我地要出黎
佢縮就唔好用自己既死力打，因為打唔到
要一般人既壓力迫佢上水
你都知政府上親水都犯錯

咁就再大大力打

至少比港共真誠

癡鳩線道乜嘢歉呀, 都做左啦. 咁樣只會顯示你嘅出幼稚。下次做返D有民意嘅嘢咪得囉。

根本就要轉陣，唔好不斷磨落去

陳雲：接放工不夠浪漫，應該拿一束玫瑰花，一群人起哄等，等極都不見心上人下樓來，唯有合唱生日歌或情歌，感動她下樓。
平平地，拿一罐啤酒，等五十歲爹地放工，之後一齊搭巴士返屋企。孝感動天。不過等極都等唔到，於是要上樓接爹地。

推呀

呼召道歉團 扭轉戰線
we lose a battle but will win the war

再推

咪玩啦，又自己spin走個focus去區選度
你唔強調返政府點樣唔回應四大訴求，唔講行動目的，都解釋下不合作運動係咩啊
依家咁去道歉做乜春啫，喂sor9我阻住你，你投票比我啦，What?

想爭民心唔係唔得，但啲細節可唔可以唔好鳩嚟
你話要做到好慘，咁點解唔係強調政府點樣搞到我哋好慘，而係走去叫人投票呢？？？

有諗頭~
最好一個小組一個小組咁做~
唔需要企到密晒~
但保持視線範圍總見到至少2-3組人咁(視乎地方有幾大或幾逼)

人地泛民打手理尻你義士坐監咩，最緊要區選同cap水

尋晚屌撚左兩個鐘就扮無辜，轉個頭意見接受態度照舊，我睇撚死你班賤種派既都係區選傳單

GCHI

加密等啲警犬睇到
義士cd-rom睇唔到
至叻係你

落返交叉非常好

推佢老母

加油～～

唔好搞區選住啦，搞掂咗一單還一單

感覺拎返好多人支持 加油！
申利：係果棟返工

Push,可以分組去吾同地點派

呢招work

現場氣氛幾好
大家加油

睇live睇到心痛，加油

其實呢條係和理非橋黎 和理非佢地都用強硬手段趕既話咁到時矛頭又係指返政府

點解之痛

[緊急廣傳]DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！

多謝你支持

對比上次雨傘, 今次大家都進步咗好多
而且都接納咗好多唔同嘅意見 (呢點大家真係勁)

有個巴打遞親傳單都90度鞠躬
然後有個阿伯接完傳單一手掉落地，勁侮辱

向義士致敬

觀察過不同直播，除了5毛深藍c,網上反應幾乎一致讚好，主要是稱讚學生智勇雙全，反應快，道歉真誠過高官